十八歲之後既人生會一樣咁苦嗎？

以為可以走出畸形既教育制度
點知仲有更畸形既社會等緊你？

accept it or decline

你過到18歲再講

live your life

會

之後更加痛苦

一名18歲青年
溫書備戰DSE時捽死

係
除非老豆老母好撚有錢將你移去外國定居
否則認命喺條二線城市度過一世
一係靠自己努力離開
但係實際行動果陣已經年屆中年
而你仲要未結婚生仔

利申 18歲

香港窮撚生來注定比中共同社會逼害

好想同樓主呢d幼嫩肉體做愛

我呢我呢

只有你有樣的話
其實好多學生妹好易呃

同埋你去一轉老蘭都大把未夠18

-.-

唔想日日都返工 得返工同訓教既日子

淨係想同你做

Pm me